買左個Matx case 裝唔入dvd room

買左個matx 箱唔知點解裝唔入dvd drive
今次真係柒左（唔關前面條線事）
裡面有野頂住個dvd drive.
係米要拆左dvd 個面板先裝到🙈

機箱前面個面板可以拆出黎
你自己整好D線,整到佢唔頂住就得

咩case

通常咁既款既箱
都係推到個rom到左咁上下
你試到機箱CDROM個開關掣係襟到個rom既話
就叫岩位
就係果格上螺絲

咩年代
屋企一隻CD/DVD/BR都冇

你係後面插上定前面插入？

底板咪有

秒殺左 屌

DVDROM有咩用？

宜家唔係用USB DRIVE架咩

睇珍藏

你講我先醒起

你部光碟機前面有條線頂住咗

好眼力

但底板果隻舊㗎喎⋯⋯唔裝㗎喎⋯⋯

重睇#1

冇ps4?

就係推到盡都頂唔到粒制
我懷疑要拆dvd room 個面板
機箱個面板就拆左嫁啦， 如果唔係都唔會見到ASUS 個logo

依家仲有人解dvd rom?

Digital version....

裝底板wifi同藍芽 driver，之後上網dl其他driver

我鐘意裝好哂先連上網
未裝好就上網WIN10會自己DOWN DRIVER炒哂車